田飛龍回應葉國謙批「廢柴學者」：「忠誠廢物」非針對個別人，而是一種現象

【獨家訪問｜田飛龍回應葉國謙批「廢柴學者」】

民建聯葉國謙日前指全國港澳研究會理事田飛龍的「忠誠廢物」論具侮辱性，反斥田飛龍是「廢柴學者」。田飛龍接受《眾新聞》訪問時強調自己並不生氣，解釋「忠誠廢物」非針對個別人，而是一種現象。

田飛龍的足本回應請留意今晚9點，YouTube首播眾新聞中國組。

【眾新聞YouTube Channel】
【眾新聞中國組全面睇】

我唔係指個人，你地全部都係垃圾

在座各位都係垃圾

斷水流大師兄

有人對號入座

都是垃圾

衝出嚟柒然後人哋一次過屌晒你哋成班

地圖砲

葉國謙=黑熊

繼續互片

小二花生兩噸

唔係針對個人 係講你地全部呀

花生花生!

姐係你地全部都係垃圾

今次真係支持田龍飛

好奇一問，接受眾新聞專訪？

眾新聞中國組

不是個人而係全部

唔好誤會，唔係針對你葉國謙一個人，
係話在座咁多位都係垃圾

咁中共既學者係廢柴 都可以係個現象啫

睇完都諗起大師兄

唔好嗌交，本是同根生嘛，全部都係廢物ok?

擦鞋廢物

人哋係字宙無敵廢柴學者

現象係點整出來？咪又係人

柔道部主將

Exactly

佢有睇斷水流

個人>現象

在坐各位都係垃圾

解決哂反對派，開始內鬥

唔好誤會，我唔係針對你

成班生番

串到

睇完topic就知成個post都會係斷水流大師兄

人地護法新上位 幾時到你批鬥

正，一獲過吊，睇吓邊個對號入座

exactly

好撚好笑

睇黎大陸係認真，咁都唔縮

班建制隨時condom

好睇

黑熊

冇撚有錯 佢哋真心廢 希望阿爺早日落黎管香港🙏🏼

邊有可能對最低賤既狗奴才縮
葉國謙快d寫悔過書就差唔多

呢張野睇就睇得多，咁完全演譯就第一次見

葉國謙是一種現象

非針對個人
而係你地全部

葉國謙(黑熊)：做咩望住我呀 姐係當我垃圾?

斷水流田飛龍

大師兄

普遍現象

忽然間覺得好侮辱破壞之王
明明成場鬧劇既參與者(包括姓田果件)都真係垃圾
破壞之王既角色設定起碼真係打得

即係成班都係廢物

仲串

完美演繹

共匪撚班condom真係撚狗咁撚

人地可能唔係話你，你咁嬲做咩姐

又講得幾好

"非針對個別人"
係針對一班狗丫嘛

互咬

你班廢物日日做假數 假view 假like 呃中央

緊係大屌你「忠誠廢物」啦

有聲 Po

有花生食

大概係形勢錯判啦 區選係 反送中係 國安法都係
全部錯哂 唔係廢物係咩
連結黑道搞大龍鳳 傻的嗎
又話呢d 個d 係美國間諜 講到似層層
點知國安跟極都冇料到
唔係廢物係乜

都係講事實啫

一種現象即係講緊全部

「廢柴學者」都係一種現象

即刻諗起佢

屌
中共高層都有煲周星馳

姐係你班仆街係condom

全部都係垃圾

痴線

姓田雖然title 唔大但人地隨時係欽差傳話...

但葉囝就直頭係過氣confirmed、權力圈內圈外都未入過流......

完美演繹 大師兄劇情

話人垃圾既大師兄 比人凶都唔會嬲返轉頭
但在坐咁多位既垃圾 就拍哂台起身屌鬼

on撚9

大家記得訂閱眾新聞撐佢哋

望一望人大開會就知

又扮互屌扮有競爭
睇下有幾多連登仔又比人呃到先

點解會接受眾新聞訪問

全訪問

肉面飛龍x斷水流大師兄

"唔撚駛望過黎啦, 你地全部都係呀"

個腦第一時間彈咗依個畫面出黎